香港前途 光明與黑暗 只是一線之差

香港經濟好不容易建立到而家呢個地步
林鄭就一手摧殘哂前人嘅努力
你就算對得住自己良心 但對唔住啲先人
佢地都唔會放過你 農曆七月小心啲
你醒醒定定就快啲岀黎搞掂壇爛攤子
如果唔係香港前途一片黑暗 唔好以為自己做幾年就可以拍拍囉柚就可以拉柴
人在做 天在看
唔只林鄭 成個政府班底 死幾多次都唔夠

今日旅遊業 明日航空業 酒店業 零售業 金融業[